小妹聽日first day想知呢對黑絲會唔會太透

太薄會唔會好似好唔尊重

秒秒

做咩成日出無聊po
返下工貢獻社會 賺少少call下G好過啦

癲夠未？

死車狗仲敢蒲頭

咪jer